今年愚人節破例唔好玩野發放假消息有無得諗？？尤其係時事台

依家緊張時期玩野分分鐘會玩出火